香港警察 貪贓枉法

(原曲: Joy to the World)
香港警察 貪贓枉法
冇品 智低 賤格

一街TG兼亂咁吠
商家高呼: "Oh, 今次弊"

蓋住面部扮威
濫捕途人亂砌

各路旗兵 通處犯案 失踪晒

有詞無聲，我聽日想係商場大大聲播歌都唔得啦